其實應該要招集多D南亞大軍

垃圾黑警欺善怕惡，對南亞罪案一直隻眼開隻眼閉，我諗就算南亞人拳打腳踢D藍絲，都好難搞到班南亞大軍

當年 張超雄就係走得太前

有無巴打識D南亞人

難民之父